分手就分手 無謂留戀

如果有日ex 屋企有困難
你會唔會幫佢
我就唔會
一來幾年無來往
二來無感情
三來拖泥帶水唔係一件好事
四來我有女友 唔係咁好

所以要仆街D 決斷D

鬼叫當初你飛我

但係如果飛既原因係我破壞左信任呢